我熟圍村

圍村路亂，外人入去可能迷路，落單機會大……

你屌我係鬼我都咁講

各自爬山，小心